﻿\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}

\item Sit nomen Dómini \textit{be}\textit{ne}\textbf{díc}tum,~* ex hoc nunc, et \textit{us}\textit{que} \textit{in} \textbf{sǽ}culum.

\item A solis ortu usque \textit{ad} \textit{oc}\textbf{cá}sum,~* laudábi\textit{le} \textit{no}\textit{men} \textbf{Dó}mini.

\item Excélsus super omnes \textit{gen}\textit{tes} \textbf{Dó}minus,~* et super cælos \textit{gló}\textit{ri}\textit{a} \textbf{e}jus.

\item Quis sicut Dóminus, Deus noster, qui in \textit{al}\textit{tis} \textbf{há}bitat,~* et humília réspicit in cæ\textit{lo} \textit{et} \textit{in} \textbf{ter}ra?

\item Súscitans a \textit{ter}\textit{ra} \textbf{ín}opem,~* et de stércore \textit{é}\textit{ri}\textit{gens} \textbf{páu}perem:

\item Ut cóllocet eum \textit{cum} \textit{prin}\textbf{cí}pibus,~* cum princípibus \textit{pó}\textit{pu}\textit{li} \textbf{su}i.

\item Qui habitáre facit stéri\textit{lem} \textit{in} \textbf{do}mo,~* matrem fili\textit{ó}\textit{rum} \textit{læ}\textbf{tán}tem.

\item Glória Pa\textit{tri}, \textit{et} \textbf{Fí}lio,~* et Spi\textit{rí}\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textit{nunc}, \textit{et} \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæ\textit{cu}\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.

\end{enumerate}
